msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: AffiliateWP - Group Switcher\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-11 15:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-19 06:51+1000\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: affiliatewp-group-switcher.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/class-licenses.php:260
msgid "Your license is valid. <br><br>"
msgstr "你的许可证是有效的。<br><br>"

#: includes/class-licenses.php:271
msgid "Your license is invalid"
msgstr "您的许可证无效"

#: includes/class-licenses.php:276
msgid ""
"Your license has expired. Plugin features remain enabled but auto updates "
"are disabled<br><a href=\"https://www.clickstudio.com.au/checkout/?"
"edd_license_key="
msgstr ""
"您的许可证已过期。 插件功能保持启用状态，但自动更新已禁用<br> <a href "
"=“https://www.clickstudio.com.au/checkout/?edd_license_key="

#: includes/class-licenses.php:284
msgid "Enter your license key and save the settings to activate."
msgstr "输入您的许可证密钥并保存设置以激活。"

#: includes/class-licenses.php:290
msgid ""
"A licence was previously deactivated for this site. License activation is "
"now required to restore functionality."
msgstr "此网站先前已停用许可证。 许可证激活现在需要恢复功能。"

#: includes/class-licenses.php:298
msgid ""
"Deactivating your license on this site will disable all plugin features. Be "
"careful!"
msgstr "在此网站上停用许可证将禁用所有插件功能。 小心！"

#: includes/class-licenses.php:302
msgid "An activated license is required to enable plugin features."
msgstr "激活的许可证需要启用插件功能。"

#: includes/class-updater.php:243
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "新版本  %1$s  可用。 %2$s 查看版本 %3$s 详情 %4$s 。"

#: includes/class-updater.php:251
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s "
"or %5$supdate now%6$s."
msgstr ""
"有一个新的版本的 %1$s 可用。 %2$s  查看版本 %3$s  更新内容 %4$s   或者 "
"%5$s  现在更新 %6$s."

#: includes/class-updater.php:442
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您无权安装插件更新"

#: includes/class-updater.php:442
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: plugin_core/class-settings-old.php:90 plugin_core/class-settings.php:136
msgid "License Settings"
msgstr "许可证设置"

#: plugin_core/class-settings-old.php:96 plugin_core/class-settings.php:142
msgid "License Key"
msgstr "许可密钥"

#: plugin_core/class-settings.php:186
msgid "Group Switching Rules"
msgstr "组切换规则"

#: plugin_core/class-settings.php:249
msgid "Switcher Rules"
msgstr "切换规则"

#: plugin_core/class-settings.php:297
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: plugin_core/class-settings.php:298
msgid "Affiliate Earnings Tier"
msgstr "联盟佣金层级"

#: plugin_core/class-settings.php:299
msgid "Affiliate Referrals Tier"
msgstr "联盟推广层级"

#: plugin_core/class-settings.php:302
msgid "WC Membership Status Change"
msgstr "会员状态更改"

#: plugin_core/class-settings.php:306
msgid "PMP Level Change"
msgstr "PMP层级变化"

#: plugin_core/class-settings.php:316
msgid "Paid Earnings eg: 500"
msgstr "已付佣金 例如：500"

#: plugin_core/class-settings.php:322
msgid "Paid Referrals. eg: 100"
msgstr "已付推广 例如：500"

#: plugin_core/class-settings.php:376
msgid "Run this rule after affiliate registration form"
msgstr "在联盟注册表格后运行此规则"

#: plugin_core/class-settings.php:393
msgid "Affiliate Group Changes"
msgstr "联盟组更改"

#: plugin_core/class-settings.php:399
msgid "Reset to this group"
msgstr "重置到此组"

#: plugin_core/class-settings.php:400
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: plugin_core/class-settings.php:401
msgid "Remove Group"
msgstr "移除组"

#: plugin_core/class-settings.php:402
msgid "Remove All Groups"
msgstr "移除所有组"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "AffiliateWP - Group Switcher"
msgstr "联盟  - 群组切换器"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://clickstudio.com.au"
msgstr "http://clickstudio.com.au"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Dynamic group switching"
msgstr "动态组切换"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Click Studio"
msgstr "Click Studio"
